忠實藍絲李偲嫣離世 fb 4日前留最後帖文狠批梁頌恆

本報從多於一個渠道獲悉，忠實「藍絲」、正義聯盟創辦人李偲嫣已離世。

翻查李偲嫣的facebook個人專頁，最後一則帖文是上周六（12日），狠批流亡美國的梁頌恆，同日早上她亦發文諷刺被加控「勾結勾結外國或者境外勢力危害國家安全」的壹傳媒創辦人黎智英，要求盡快將黎送返中國審理及判刑，並留下１hashtag 「#應有此報」、「#毒害香港」、「#支持國安法」。她的WhatsApp最後上線時間則停留在本周一（14日）早上。

作風敢言及大膽的李偲嫣，是忠實「梁粉」，以狙擊泛民為己任，尤以社民連梁國雄、人民力量陳志全為甚。她參選2016年立法會選舉時，幾乎每場選舉論壇都會向兩人發炮。

此外，李偲嫣亦經常以「正義聯盟」名義，組織示威、請願，反對泛民。其中，2015年5月2日，她曾以「學生妹」造型，在中環遮打花園「跳飛機」，腳踏的是一眾泛民立法會議員的頭像。不過，她曾被黨友指控，借了黨友70多萬元後欠債不還，又被指管理賬目混亂。

李偲嫣的私生活亦成為網民茶餘飯後關注話題。她於2018年5月5日，與時任香港專業進修學校副總監（國際教育）謝鋮浚結婚，一度引來全城哄動。不過婚禮中，未見李偲嫣的兒子出現。今年6月，她兒子更與謝鋮浚大打出手，一併送院接受治療。

【#李偲嫣離世】據了解，她入到博愛醫院急症室後不治，曾做病毒測試初步呈陽性，她生前經常公開表達支持政府，曾落敗立法會選舉。

#有線新聞 #OTT #正義聯盟 #李偲嫣 #新型肺炎